蘋果LIVE重有人係元朗街外打人

推

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

今晚元朗打到這樣，明天還坐地鐵上班
常識呢？邏輯呢？
外國有沒有見過會有幾百個黑社會衝入鐵路，見人就打？

有個唔知黑定手足要急救,LIVE緊

打人個呀伯 自己暈低 現在CPR緊

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

有個白衫好似暈低左
做緊心外壓緊

有個牛屎佬俾人打暈咗

屌那星,打人到自己暈,重好意思要人救

有條友話打死人,你地拎武器圍人就得

rest in piece

難聽d講 早死早著

根本元朗未撚完過
成班白衫拎棍係出面未散場

天收呀

岩岩重要聽到有人嗌你地打撚死人,屌你老味,個個係黑底既話,則係係黑底嗌嫁啦,好唔好意思咁撚大聲呀

好似死唔去

又圍撚住左元朗站

仲打緊係

唔難聽

報應